［給罷課學生］風聲雨聲讀書聲聲聲入耳

風聲雨聲讀書聲聲聲入耳
家事國事天下事事事關心

咩唔好將政治爭議帶入校園
講得出呢啲野既人唔配做教育工作者
無惻隱之心、羞惡之心、辭讓之心、是非之心，枉為人。

愛國？仁義禮智呢？做人基本良知呢？

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!